法國今年新年未食過蘿蔔糕

你ig張icon唔錯

你唔知自己自爆左咩

渣ga

S型吊咀

都真係幾大隻

屌 咁撚大隻搵個窿埋閪左佢啦屌你老母

濛ching 5好咁拉 肥閪都是人牙

咪係囉你班仆街唔好歧視me

屌俾肥絲騎劫了寶寶的post

肥絲成日搞鳩濛ching 我門仔都睇5撚過眼牙

你兩個有親呀 關門ching你春事

你既朋友即係我門ching既朋友 當然要撐牙

煙仔

😎
即刻點支煙先🚬

我識你條毛呀

煙產

屌你老母比下面得唔撚得牙

你老味 block me先 老子未下火

love u bb

寶寶想食蘿蔔糕 有無ching煮俾寶寶食

肥婆就死返廚房食雞脾啦